Q: How to install Flux?
A: ```
flux install
```
R: ```
flux uninstall
```

Q: How to install the latest version of Flux to the cluster?
A: ```
flux install
```
R: ```
flux install --version=v2.0.0
```

Q: How to install the latest version in the flux-system namespace
A: ```
flux install --namespace=flux-system
```
R: ```
flux install --namespace=kube-system
```

Q: How to install the latest version in the dev namespace
A: ```
flux install --namespace=dev
```
R: ```
flux install --namespace=flux-system
```

Q: How to install a specific set of components, say source-controller and kustomize-controller?
A: ```
flux install --components="source-controller,kustomize-controller"
```
R: ```
flux install --components="source-controller"
```

Q: How to install a specific set of components, say kustomize-controller and source-controller?
A: ```
flux install --components="source-controller,kustomize-controller"
```
R: ```
flux install --components="kustomize-controller"
```

Q: How to install a specific set of components, say source-controller, kustomize-controller and helm-controller?
A: ```
flux install --components="source-controller,kustomize-controller,helm-controller"
```
R: ```
flux install --components="helm-controller"
```

Q: How to install all components including the image automation ones?
A: ```
flux install --components-extra="image-reflector-controller,image-automation-controller"
```
R: ```
flux install --components-extra="image-reflector-controller,image-automation-controller"
```

Q: How to install Flux onto tainted Kubernetes nodes, given a toleration key node.kubernetes.io/dedicated-to-flux?
A: ```
flux install --toleration-keys=node.kubernetes.io/dedicated-to-flux
```
R: ```
flux install --toleration-keys=dedicated-to-flux
```

Q: How to dry-run the install process?
A: ```
flux install --export | kubectl apply --dry-run=client -f-
```
R: ```
flux install --export --dry-run
```

Q: How to write install manifests to a file, namely flux-system.yaml?
A: ```
flux install --export > flux-system.yaml
```
R: ```
flux install --output > flux-system.yaml
```

Q: How to write install manifests to a file, namely flux.yaml?
A: ```
flux install --export > flux.yaml
```
R: ```
flux install --export > flux-system.yaml
```

Q: How to install Flux without network policy?
A: ```
flux install --network-policy=false
```
R: ```
flux install --network-policy=true
```

Q: How to install Flux without network policy?
A: ```
flux install --network-policy=false
```
R: ```
flux install
```
